大家點睇呢種設定？

一種動漫入面既boss或者一堆好勁既人通常有一個稱號 例如妖精的尾巴既伊修伽爾四天王，食戟之靈既遠月十傑，黑子既五個奇蹟的世代咁樣
覺得個主角要逐個超越好好睇
不過我主要係想問有無好似咁樣設定既動漫 睇完一部好空虛

魔法戰爭

妖尾就算啦

kill la kill

東離劍遊記

呢種設定有個叫 套裝人物

老馬修 圓桌騎士
死神 12番隊 十刃
海賊王 七武海 三大將 四皇
數碼暴龍系列 黑暗四天王 四聖獸 12生肖
勇者王 機界四天王 索路11遊星主
七大罪 七大罪
RE:0 七大罪
鋼鍊 七大罪
海貓 七大罪

中二

好多王道戰鬥都有喎

推薦聖石--六祈將軍、四天魔王

星矢 ？

七大罪
七大罪
七大罪